[整合] 飲品店抵制名單

除咗逢星期五、日
Bye Buy Day之外
希望香港人有返d骨氣 平日都罷買/抵制親共商鋪

夏天出街大家都會想買杯野飲下
我知道大家都冇乜記性 (包括我自己)
但唔想再見到大家遊行完走去排老虎堂個d
所以決定要整合下d罷買飲品店名單

三大罷飲重點:
1.老虎堂 (老細話遊行人士無事生非)

2.幸福堂 (有見過有comment話老細IG撐警但搵唔返source，股東話罷工當無故曠工)

3.Crostini (老闆炒遊行員工，佔中後講明唔請黃絲)

另外跟據「台灣也有一個騰訊」Facebook罷飲名單

有錯請指正

【在台之中國飲料店整理名單】
與迷因刻本 Xylographic Memes合作

1. 良辰吉時

2. COCO
-「都可堅決服從與支持國家法規政策，其中當然包括香港地區是中華人民共和國不可分割的一部分。」

3. 貢茶
-「堅決支持一國兩制，香港是中國不可分割的一部分」

4. 85度C
-「支持九二共識」

5. 鹿角巷

6. 日出茶太

7. 鮮芋仙

8. 老虎堂

9. 50嵐中區與台北區代理商
（一點點：50嵐台北代理商在中國上海設點名稱）
（KOI：50嵐中區代理商在中國設點名稱）

10. 大苑子 (香港無分店)

11. 一芳水果茶 (自行判斷)

-有人話香港加盟店係同路人

-但有人又話香港店掙咗嘅錢都要分成俾總公司

12. 迷客夏 (自行判斷)

-有人話中國嗰個迷客夏唔係台灣迷客夏

-又有人話香港嗰間係同路人
(#115 #143)
-迷客夏最新聲明解釋，因為微信公眾號內容審查緣故，如果要使用使用台灣，就必須加上中國

歡迎討論